岩岩係診所拎咗樽仔驗武肺

唔係核酸 係深喉
有無人知係咪都會拎嚟整dna庫
心急人上

好多sample都會拎上深圳比當地公司做檢測
新聞有講

返工需要?
如果唔係驗嚟托咩. 驗毒唔會有抗體架.

你試下溝其他野落去